[亞盃外]14號入場齊撐港隊

希望入場嘅手足可以叫多啲朋友一齊去
票價：
成人200
特惠40
如果覺得兩舊太貴，大家早啲去大球場門口睇下有冇人多咗免費飛

we are Hong Kong

撐我港贏波出線
今場係生死存亡關頭

我多咗張飛

站立打氣區喺103-105區 大家去106亦得

有兩張飛多，一齊支持港隊

呢場波已經變左who fucking care
結果係點都唔重要，只要下場贏波就出線

呢場輸咗但下場贏都出線？

因為亞冠外分組賽係計對賽成績先
就算下場北韓贏而香港俾黎巴嫩炒10球, 只要最後一場作客贏北韓就搞掂(首回合香港1:1北韓)
點都好, 香港點都要踢好對黎巴嫩睇下仲有無機會永瀆亞冠

呢場關亞冠位多過亞洲盃 當然呢場贏到下場作客守和都得

想要呀巴打 留個tg?

巴打知唔知優惠飛多唔多，即場大唔大機會買到，唔想蝕手續費

未必, 當打埋今round香港同北韓同分, 要計對賽成績先
如果和0:0, 香港就會因對賽成績輸而出局
1:1就要睇得失球差(香港暫時領先)同入球數字(香港暫時落後)
2:2或以上既和局香港先會出線

即場買都要手續費

知唔知即場賣飛賣到幾點？放工驚趕唔切

賣到下半場開始前一刻

we are hong kong !!!!

原價放一張特惠飛
有意tg

放飛仲要原價 我即場買唔好
學下樓上巴打益人算啦

特惠飛入場洗唔洗check學生證？

特惠價放原價飛，有2張，有意留tg

200？ 足總睇到港隊咁高

足總不嬲弱智

通常會唔會捉人坐錯位？手上有高層免費飛，想睇下到時可唔可以偷雞坐落去下面大棚果邊

下面無劃位一定得

唔係東西看台下層都畫位？

下面主層隨便坐

坐爆104-105先

唔好諗 聽日入場支持香港啦

要兩張特惠飛

聽日見

ＫＩＭＯＵＴ

足總不嬲鄭智
大家門口去求飛會成功的

不了，要佔領埋106，聽日106全撚部同我地一齊企起身！

話撚知 比人炒
都係入去落鳩支那面姐
200抵比啦

噓國歌班人笠水啦

系 利伸上次我一齊唱

請左假去

收一張特惠飛

106-107都全企

突發！市面開始多紅衫撚

咁岩都係著紅衫

邊有咁岩
今晚一萬人地獄主場

WE ARE HONGKONG

半價收一張飛

贏黎巴嫩贏北韓

今晚學生飛係可以坐邊度

任坐

BRING US TO UAE

出到線排住隊幫金仔含

依家仲有冇飛賣？

草錢2019年去UAE睇港隊實際d

想問係咪唔著得其他球隊波衫 想著紅色所以特登著咗件紅色波衫出門口

冇話唔得
但會俾人怒視你同唔妥你

早d入場買件港隊紅tee換啦, $110就有

到時一機機作客球迷去UAE

永續亞冠先

去UAE問咗北韓未

今晚見